暴大你個記者會對唔對得住所有幫你地既人阿？

我屌，痴撚線，邊撚到有人會敵軍未要求談判，就自己拎個籌碼出嚟同人傾嫁，屌，仲要係同一個失左信既政府傾，唔好唔記得，談判之後，個日承受左咩後果。

你班人對唔對得住入黎幫你地個班手足，係咪真係全世界都當勇武手足係condom，而你地班大愛左膠先至係最重要既人？

最撚on9係，你地為左區選而讓步？大家係為咩走出黎發夢？就係唔撚相信個制度，而家到最後，你地又要走出黎，去入番個制度玩？仲要係一個成班當左立法會選舉既區選？

真係好撚嬲，真係好撚嬲

清算之日，你班左膠都唔撚會好過，你地係有份出賣香港人，出賣手足，全部野都係你地一手做成，繼續血債票債啦，繼續相信左膠販民既議會抗爭啦

光復香港 時代革命

嗰啲好似唔係CU學生

咩人都有，左膠就一定係到

如果成件事可以推進到呢場時代革命
就唔係左膠

而家唔係一人讓一步 亦都唔係談判
而係威脅政府就範 控制對我哋嘅論述
因為政府唔妥協，佢就係造成擾民嘅最大元兇

學生會會長出黎講野未

負評個班販民打手出黎講野啦，屌你老母

我覺得需要你直接去中大, 同佢地傾呢個問題. 你唔同意人地座山個做法, 你試下說服佢地, 如果唔得, 不如咁啦, 吐露港公路佢地睇, 係佢地座山, 不如你試下同其他人一齊控制另一條公路, 做另一座山再傾?

你未必同意佢, 但兄弟爬山, 各自努力. 係咪? 唔單係光復香港 時代革命係重要架.

人哋打生打死守護度個堡疊，左乜膠
武德勁過千千萬萬個香港人啦

人地咪就係前線手足。

唔好屌咁大力啦，真係咁唔滿意既，諗下點做文宣好過啦。

我都好撚憎販民班仆街
今次都係借區選都係踢走販民
證明香港人重奪主權嘅決心
但呢鑊嘢真係關佢哋事咩

你肯定？你肯定？

你肯定係開會個班做？

我明白，呢個係佢地既地方，我好嬲，但我係好想講出我既感受

我好想尊重佢地既決定，但我接受唔到呢樣野

不分化

唔入去講就搵方法入去講, 冇必要上嚟分化.

無分化，我講出自己既感受

學生會俾嗰班「手足」威脅要掟汽油彈啊
8點大會根本冇傾過區選 共你老母識咩

有人話係有人威脅

抗爭聯合陣線0430 ：

剛才開記招並不是全部中大人，中大學生會亦只係半個鐘被邀請一同出席記者會，當時只提及會開路，並無提及區選。而稍早開的大會，主流意見是不接受以區選為籌碼的談判。現場有人正在嘗試確認有關相談結果從何而來、以及記招三人身份。中大學生稍後將會有交代

自己睇啦

我明白, 但佢地無出賣大家. 佢地唔代表全部人, 佢地代表佢地個立場. 先保住區選, 得到過半, 我地仲有好多野要去爭取.

無可能憑一場2號橋之戰可以換到全部野, 仲要我地走落去.

有冇威脅真係要fc

有冇現場人士係度呀講兩句

冇大台 佢有佢做deal 我地有我地要封返條路 夠多人就得

講到你可以證明到個班唔係暴大人咁

屌

懷疑有不明人士人身威脅中大學生並騎劫抗爭者

留名追究呢句傷害自己手足嘅舉動

乜撚嘢威脅,呢單嘢係13號嘅事
當晚發夢喺現場
嗰陣時係因為cusu有條友講咗啲仆街嘢,
所以有手足就攞住個冇點著嘅火魔講笑,
有咩已經傾掂咗,再講落去就已經有傷和氣
同埋唔好再有班老鬼藉啲事借題發揮
而家係一致槍口對外!有咩就唔啱傾到啱當場解決!

暴大手足絕對經過深思熟慮

咁就ok啦⋯⋯

我都有疑問
現場咁多人
又有記者
點可能發生呢d事
記者都開live啦⋯⋯

睇巴打你唔似假膠，就同你分析下。

開咗一條線，如果你有喺中環或者其他 road block 路段見過，事實上都係塞到仆街。而佢哋要封返住條路，亦唔係難事。留意一下，佢哋唔係讓條橋出嚟，係讓一條行車線。

林鄭有三個選擇

第一：答應條件
即係變相承認咗開路與否嘅主導權喺掌握喺中大手足度，而開放一條行車線亦不會有咩實際損失。亦開啟咗可以用呢種模式嚟談判嘅先例。

第二：拒絕
手足講到明想釋出善意減少對市民影響，而個條件咁簡單就達成到，政府都唔撚答應，可以大條道理將堵路責任放返喺政府身上。

第三：唔回應/譴責
同上

至於你話會趁機清，唔開路佢就唔會清啦咩？呢個行動唔算太高成本，又可以做到公關效果。現場奮戰嘅前線都冇巴打你咁強烈反應，有冇諗過其實在場嘅前線都絕非有勇無謀嘅人，都係有考慮過先落呢個決定呢？

唔好咩都屌啦，就算有問題都要槍頭對外

但如果黑警一路都唔攻放任你佔
咁落去會變左點...

學生會好似一陣會回應

屌！！！！！！！！！

個陣應該冇記者？

多謝你唔覺得我係on9先，我比班打手屌過好多獲話我係鬼。
你幾個point都好清晰，解釋得好詳盡

驚佢比人威脅緊 講到咁嚴峻

完全同意你，我係中大人嬲到訓唔到，唔知佢地點樣諗到用手足啲血換埋晒啲咁撚樣野既

你無講錯，但有野唔岩真係要屌屌佢，可以更好

拉

唔割 未必係壞事
當試政府水溫
再推多次真cu記招乜都好
做法有好多 點解執著係呢個位要割手足

好 我信你 但是區選真是唔好提啦

其實我諗佢地有自己諗法既，應該係想比番個波比政府，佢地成撚日唔回應，今次有籌碼係手可以逼佢地二選一，唔回應順理成張可以射一射比政府，本人覺得佢地會答應，選舉佢地真係未驚過。送埋比你跟住如果你仲塞就係
有得做文章

我覺得如果唔加區選，成件事會好好多囉

可能有高人指點我地未明，唔緊要啦結果都未知要屌要檢討都唔係而家，槍口對外就得。

[Forwarded from 中大學生會消息發佈]
【就11/15凌晨二橋示威者記招澄清】

由於收到大量傳媒查詢，本會在此就二橋示威者記者會作一併回應。在是日凌晨三時的中大示威者記招中，三名二橋示威者宣佈於吐露港公路各開一條南北行車線，為期24小時，以向市民釋出善意，並希望政府承諾不取消或延遲區議會選舉。

本會現作出幾點澄清：

一）本會澄清並無學生會成員參與是次記招。

二）本會知悉該三名示威者有關開放行車線等行動計劃（非訴求），過程中有提出相關質疑，惟本會謹遵「無大台」之行動原則，尊重前線決定，但並無出席記者會及發表共同聲明。

三）本會從未知悉及同意有關區議會選舉等相關行動訴求。

四）本會幹事曾於昨日（11/15）晚上召開緊急大會與校內外人士商討去留，惟未得到任何結論。二橋示威者代表首次接觸本會代表時，其表示已與其他各中大防線之手足達成共識，亦已經聯絡了傳媒代表，本會代表約半小時前被知會相關共識。

本會再次呼籲各位中大人勿忘初衷，時刻謹記創校先賢錢穆、牟宗三之風骨及教誨，共同肩負起守護山城之重責。

五大訴求，缺一不可。
光復香港，時代革命。

#不割席

現場人決策過程只要夠民主就冇異議